屙屎屙到屎忽流血

流到把把聲 點止血呀
好脆弱呀佢

條屎愈粗愈長愈硬愈臭 我就愈興奮！

問你借

一興奮就血流不止

爆痔瘡？

搵碌狼牙棒塞住先啦

大腸癌?

幫你奶返乾淨

小心痔瘡